有無人補過條垃圾Joseph Li

點解佢咁耐都未執，間房又細，又成日發脾氣屌學生，又試過忍8個鐘尿，而家仲要罰埋錢，果陣上左一排就走左，點解仲咁多人補？